有冇人都唔認同「平野冇好野」呢個logic?

我慣左買所有野都傾向先資料搜集左 搵D好用又抵用既野
至今都好少話中伏 真係唔覺平野=唔好用